割撚 分化撚 我吊你老母

話左唔割就唔割 每次有咩小事大事都開post 講 我吊晒你地呀 想分化呀

運動由頭到尾話唔割就唔割 行太前咪太前
留返俾和理慢慢分析

唔割同從不後悔

NOW影緊, 有手足係炮台山俾防暴打爆頭